究竟wednesday點讀

小學明艮教係讀when－less－day。但到左中學就個個都讀whens－day。究竟中間，個nes洗唔洗讀？

wed nes day

我小學教讀Wednesday, 中學教Wednesday，都好大分別

得啦好笑啦

wenz-day

Show Blocked User - 卻奧C朗拿度

benz day

Weed day

Whensday

蚊地

ˈwenzdeɪ

查牛津/劍橋字典睇吓官方讀音咪得 係咪咁簡單都要人教？